﻿001	オォォォォォォォォォォォン!!	VO_shadowasena.shadowasena_battle_0019
002	く――ニドヘガルの霊体<br>一度滅んでなお、これだけの力を…！	VO_julia_dark.julia_dark_sys_0027
003	…終わりだ、ジューリア	VO_nimuru.nimuru_battle_0004
004	いいえ、まだ――	VO_julia_dark.julia_dark_sys_0039
005	“我は至高に希う――”	VO_nimuru.nimuru_sys_0032
006	あ…く――	VO_julia_dark.julia_dark_battle_0019
007	お前の身に宿る穢れ、その核を砕いた<br>そこまで罪に侵されたお前では、<br>…耐えられない	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
008	…どんな、気分ですか	VO_julia_dark.julia_dark_sys_0001
009	かつて自分を愛した彼女と、<br>同じ顔をした女が死にゆく様は…
010	…悲しいさ<br>俺はこの瞬間を、<br>きっと一生忘れられないだろう	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
011	そう、ですか…	VO_julia_dark.julia_dark_sys_0020
012	ああ、もう、どうして…<br>私はこんなにも、<br>貴方が憎くてたまらない――	VO_julia_dark.julia_dark_sys_0017
032	“影は無形、故に無間なり”…っ！	VO_julia_dark.julia_dark_battle_0001
033	…ああ、その術は既に識っているとも<br>メラ！　ニクス！	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
034	はいは～い！<br>メラちゃんにお任せあれ！	VO_mela.mela_sys_0038
035	ようやくこの術式が役に立つね<br>“時は常に有限なり――”	VO_nix.nix_battle_0001
036	“されど時は無限に続く――！”<br>時空操術応用編！<br>空間固定いっちゃうよー!!	VO_mela.mela_battle_0007
037	ぐ――ぁッ!?	VO_julia_dark.julia_dark_battle_0025
038	…終わりだ、ジューリア	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
039	おま、えが…	VO_julia_dark.julia_dark_sys_0018
040	…？
041	お前がッ、私を――その名で呼ぶな…ッ！	VO_julia_dark.julia_dark_sys_0015
042	お前は、あの女を見もしなかった<br>ただの一度でさえ、省みずに…	VO_julia_dark.julia_dark_sys_0030
043	私は違う！<br>私はあれとは違う！<br>私は違う、イキモノなのに…！
044	消えないのです…<br>貴方の、顔が…<br>ずっと、ずっと――
045	ジュー…リア…お前は	VO_nimuru.nimuru_sys_0020
046	この身は…暴食の、化身…<br>人の心、など…<br>あっても、苦しいだけ、なのに…
013	あ…ニ、ムル	VO_julia_dark.julia_dark_sys_0019
014	…存分に恨み、憎んでくれ<br>それを俺は、この胸に刻みつけよう	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
015	…ニムル	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0001
016	ワギナオ…すまない<br>本当に心配をかけた	VO_nimuru.nimuru_sys_0035
017	いや、君がこの程度で死ぬはずがないと<br>皆がそう、信じていた	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0039
018	その期待に応えただけで、十分だ	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0007
019	…ありがとう	VO_nimuru.nimuru_sys_0007
020	さて、これで一先ず<br>集落の安全は守られたが…	VO_kuienai.kuienai_sys_0031
021	ああ、再び堕罪者が<br>押し寄せてくる可能性もある<br>直ぐに、防備の強化を――神狼？	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
022	――――
023	どうしたんだ？<br>セフィロンの方向に何か…	VO_nimuru.nimuru_sys_0006
024	…ッ、この、揺れは！	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
025	おいおい、マジかよ…	VO_adlai.adlai_sys_0027
026	どうした、アドレイ<br>何があった！	VO_kuienai.kuienai_sys_0002
027	こんなことって…	VO_mela.mela_sys_0021
028	メラ、もしかして僕の目、<br>おかしくなったのかな？	VO_nix.nix_sys_0001
029	いやいや、あたしにも見えてるから！<br>これは現実！　現実だけど…	VO_mela.nix_sys_0001
030	冗談だろ…？<br>なんで、倒したはずの罪獣が――	VO_adlai.adlai_sys_0025
031	アスモデウスとベルフェゴールが、<br>セフィロンの根元から<br>這い出してきてるんだよ…!?	VO_adlai.adlai_sys_0018
